見到東華啲奀星好努力咁扮hight

辛苦哂
其實你地好慘下
要係度扮投入，都成2點幾，Tvb好心就比人番屋企休息下啦